msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RY Toolkit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/ry-toolkit\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-04T18:03:17+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-04 18:03+0800\n"
"Last-Translator: Richer Yang\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;"
"_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ./..\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "RY Toolkit"
msgstr "RY Toolkit"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://ry-plugin.com/ry-toolkit"
msgstr "https://ry-plugin.com/ry-toolkit"

#. Description of the plugin
msgid "Useful tools for more control over you website"
msgstr "Useful tools for more control over you website"

#. Author of the plugin
msgid "Richer Yang"
msgstr "Richer Yang"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://richer.tw/"
msgstr "https://richer.tw/"

#: admin/admin.php:107
msgid "RY Tool"
msgstr "RY 工具箱"

#: admin/html/media/big-size.php:2 admin/options.php:42
msgid "Max size"
msgstr "最大尺寸"

#: admin/html/media/big-size.php:3
msgid "Max Width / Heigth"
msgstr "最大寬度 / 高度"

#: admin/html/media/disable-subsize.php:2 admin/options.php:43
msgid "Disable generated size"
msgstr "停止生成尺寸"

#: admin/html/media/medium-large-size.php:2 admin/options.php:41
msgid "Medium large size"
msgstr "中大型尺寸"

#: admin/html/media/medium-large-size.php:3
msgid "Max Width"
msgstr "最大寬度"

#: admin/html/media/medium-large-size.php:6
msgid "Max Height"
msgstr "最大高度"

#. translators: %s: Number of events.
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:122
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: %s: Number of events.
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:136
msgid "NO action <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "NO action <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "沒有執行動作 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:164
msgid "Hook"
msgstr "勾點"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:165
msgid "Arguments"
msgstr "引數"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:166
msgid "Actions"
msgstr "執行動作"

#. translators: %s: UTC offset
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:169
msgid "Next execution (%s)"
msgstr "下次執行時間 ( %s )"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:172
msgid "Recurrence"
msgstr "執行週期"

#. translators: %s: interval text
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:226
msgid "after %s"
msgstr "%s後"

#. translators: %s: interval text
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:244
msgid "every %s"
msgstr "每 %s"

#. translators: %s: Event hook name.
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:266
msgid "Execute %s"
msgstr "執行 %s"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:267
msgid "Execute now"
msgstr "立刻執行"

#. translators: %s: Event hook name.
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:274
msgid "Delete %s"
msgstr "刪除 %s"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:275
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/includes/cron-event-list-table.php:328
msgid "Anonymous function"
msgstr "匿名函式"

#. translators: %d: amount of time
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:350
msgid "%d year"
msgid_plural "%d years"
msgstr[0] "%d 年"

#. translators: %d: amount of time
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:355
msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d 月"

#. translators: %d: amount of time
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:360
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

#. translators: %d: amount of time
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:365
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小時"

#. translators: %d: amount of time
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:370
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分鐘"

#. translators: %d: amount of time
#: admin/includes/cron-event-list-table.php:375
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: admin/options.php:131
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖尺寸"

#: admin/options.php:132
msgid "Medium"
msgstr "中型尺寸"

#: admin/options.php:133
msgid "Large"
msgstr "大型尺寸"

#: admin/options.php:134
msgid "Full Size"
msgstr "完整尺寸"

#: admin/page/cron.php:19 admin/page/cron.php:79
msgid "Cron"
msgstr "排程"

#: admin/page/cron.php:54
msgid "Screen Content"
msgstr "顯示項目內容"

#: admin/page/cron.php:56
msgid ""
"You can customize the display of this screen&#8217;s contents in a number of "
"ways:"
msgstr "使用者可以使用下列方式自訂這個畫面的顯示項目:"

#: admin/page/cron.php:58
msgid ""
"You can decide how many events to list per screen using the Screen Options "
"tab."
msgstr ""
"使用者可以依據個人需求在 [顯示項目設定] 分頁中設定每頁顯示的排程事件數量。"

#: admin/page/cron.php:63
msgid "Available Actions"
msgstr "可進行的操作"

#: admin/page/cron.php:65
msgid ""
"Hovering over a row in the events list will display action links that allow "
"you to manage event. You can perform the following actions:"
msgstr ""
"將游標暫留於排程事件清單的資料列上，便會出現操作連結讓使用者管理排程事件。使"
"用者可進行的操作如下:"

#: admin/page/cron.php:67
msgid ""
"<strong>Execute now</strong> execute event, the next execution time of "
"schedule event will be calculated based on the current time."
msgstr ""
"<strong>立刻執行</strong> &mdash; 點擊 [立刻執行] 執行排程事件，週期性事件的"
"下次執行時間將以目前時間為基準計算。"

#: admin/page/cron.php:68
msgid ""
"<strong>Delete</strong> unschedule event, some event will be automatically "
"create after you unscheduled."
msgstr ""
"<strong>刪除</strong> &mdash; 點擊 [刪除] 取消排程事件，部分的排程事件於取消"
"後將自動建立相同的排程事件。"

#: admin/page/cron.php:94 admin/page/cron.php:144
msgid "You are not allowed to do that."
msgstr "目前的登入身分沒有進行這項操作的權限。"

#. translators: Event hook name.
#: admin/page/cron.php:132 admin/page/cron.php:170
msgid "Cron event \"%s\" not found."
msgstr "找不到排程事件 [%s]。"

#. translators: Event hook name.
#: admin/page/cron.php:157
msgid "Cron event \"%s\" has been deleted."
msgstr "排程事件 \"%s\" 已經刪除。"

#. translators: Event hook name.
#: admin/page/cron.php:163
msgid "Failed to the delete the cron event \"%s\"."
msgstr "無法刪除排程事件 [%s]。"

#: admin/page/html/opcache.php:1
msgid "OPcache status"
msgstr "OPcache 狀態"

#: admin/page/html/opcache.php:8
msgid "OPcache statistics"
msgstr "OPcache 統計"

#: admin/page/html/opcache.php:12
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: admin/page/html/opcache.php:19
msgid "Last restart time"
msgstr "最後重啟時間"

#: admin/page/html/opcache.php:26
msgid "Number of cached files"
msgstr "快取檔案數"

#: admin/page/html/opcache.php:32
msgid "Number of hits"
msgstr "命中數"

#: admin/page/html/opcache.php:39
msgid "Number of misses"
msgstr "未命中數"

#: admin/page/html/opcache.php:46
msgid "blacklist hits"
msgstr "禁用命中數"

#: admin/page/html/opcache.php:59
msgid "Memory usage"
msgstr "記憶體使用"

#: admin/page/html/opcache.php:63
msgid "Total memory"
msgstr "總記憶體"

#: admin/page/html/opcache.php:69
msgid "Used memory"
msgstr "已使用記憶體"

#: admin/page/html/opcache.php:76
msgid "Free memory"
msgstr "可用記憶體"

#: admin/page/html/opcache.php:83
msgid "Wasted memory"
msgstr "浪費的記憶體"

#: admin/page/html/opcache.php:96
msgid "Interned strings usage"
msgstr "實習字串使用"

#: admin/page/html/opcache.php:100
msgid "Buffer size"
msgstr "緩衝區大小"

#: admin/page/html/opcache.php:106
msgid "Used buffer"
msgstr "已使用緩衝區"

#: admin/page/html/opcache.php:113
msgid "Free buffer"
msgstr "可用緩衝區"

#: admin/page/html/opcache.php:120
msgid "Number of strings"
msgstr "字串數"

#: admin/page/html/opcache.php:132
msgid "Restart info"
msgstr "重啟資訊"

#: admin/page/html/opcache.php:136
msgid "Out of memory"
msgstr "記憶體耗盡"

#: admin/page/html/opcache.php:143
msgid "Out of file"
msgstr "檔案耗盡"

#: admin/page/html/opcache.php:150
msgid "manual"
msgstr "手動"

#: admin/page/html/opcache.php:160
msgid "OPcache tool"
msgstr "OPcache 工具"

#: admin/page/html/opcache.php:165 admin/page/html/tools.php:33
msgid "PHP OPcache"
msgstr "PHP OPcache"

#: admin/page/html/opcache.php:171 admin/page/html/tools.php:39
msgid "Flush PHP OPcache"
msgstr "清除 PHP OPcache"

#: admin/page/html/opcache.php:175 admin/page/html/tools.php:43
msgid "Set all cached files under the WordPress root directory to be invalid."
msgstr "將 WordPress 根目錄底下所有已快取的檔案設定為失效。"

#: admin/page/html/opcache.php:181 admin/page/html/tools.php:49
msgid "Restart PHP OPcache"
msgstr "重啟 PHP OPcache"

#: admin/page/html/options-core.php:3 admin/page/html/options-core.php:6
msgid "XML-RPC"
msgstr "XML-RPC"

#: admin/page/html/options-core.php:9
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "停用 XML-RPC"

#: admin/page/html/options-core.php:15 admin/page/html/options-core.php:18
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: admin/page/html/options-core.php:21
msgid "Disable comment"
msgstr "停用留言"

#: admin/page/html/options-core.php:23 admin/page/html/options-core.php:36
msgid "If you set disabled it will override the post settings."
msgstr "如果你設定為停用，將忽略原本文章中的留言設定。"

#: admin/page/html/options-core.php:28 admin/page/html/options-core.php:31
msgid "Trackback"
msgstr "引用通知"

#: admin/page/html/options-core.php:34
msgid "Disable trackbacks and pingbacks"
msgstr "停用引用通知及自動引用通知"

#: admin/page/html/options-frontend.php:3
#: admin/page/html/options-frontend.php:6
msgid "WordPress version"
msgstr "WordPress 版本"

#: admin/page/html/options-frontend.php:9
msgid "Hide WordPress version in generator info"
msgstr "於生成資訊中隱藏 WordPress 版本"

#: admin/page/html/options-frontend.php:15
#: admin/page/html/options-frontend.php:18
msgid "Emoji"
msgstr "表情符號"

#: admin/page/html/options-frontend.php:21
msgid "Disable convert emoji to a static image come from WordPress"
msgstr "停用將表情符號替換成來自 WordPress 的靜態圖片"

#: admin/page/html/options-frontend.php:27
#: admin/page/html/options-frontend.php:30
msgid "Shortlink"
msgstr "短網址"

#: admin/page/html/options-frontend.php:33
msgid "Disable show shortlink link"
msgstr "停止顯示短網址連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:39
#: admin/page/html/options-frontend.php:42
msgid "oEmbed"
msgstr "oEmbed"

#: admin/page/html/options-frontend.php:45
msgid "Disable show oEmbed link"
msgstr "停止顯示 oEmbed 連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:51
#: admin/page/html/options-frontend.php:54
msgid "Feed"
msgstr "資訊提供"

#: admin/page/html/options-frontend.php:57
msgid "Disable show \"ALL\" feed link"
msgstr "停止顯示 [全部] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:61
msgid "Disable show \"posts\" feed link"
msgstr "停止顯示 [文章] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:65
msgid "Disable show \"comments\" feed link"
msgstr "停止顯示 [留言] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:69
msgid "Disable show \"post comments\" feed link"
msgstr "停止顯示 [單篇內容留言] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:74
msgid "Disable show \"post type archive\" feed link"
msgstr "停止顯示 [內容類型彙整] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:78
msgid "Disable show \"category\" feed link"
msgstr "停止顯示 [分類] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:82
msgid "Disable show \"tag\" feed link"
msgstr "停止顯示 [標籤] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:86
msgid "Disable show \"taxonomy\" feed link"
msgstr "停止顯示 [分類法] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:90
msgid "Disable show \"author\" feed link"
msgstr "停止顯示 [作者] 資訊提供連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:96
#: admin/page/html/options-frontend.php:99
msgid "REST"
msgstr "REST"

#: admin/page/html/options-frontend.php:102
msgid "Disable show REST link"
msgstr "停止顯示 REST 連結"

#: admin/page/html/options-frontend.php:108
#: admin/page/html/options-frontend.php:111
msgid "Windows Live Writer"
msgstr "Windows Live Writer"

#: admin/page/html/options-frontend.php:114
msgid "Disable show Windows Live Writer manifest file"
msgstr "停止顯示 Windows Live Writer 資訊清單檔"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:14
msgid "View XML sitemap index."
msgstr "瀏覽 XML sitemap 索引檔。"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:18
msgid "Maximum number of URLs for a sitemap"
msgstr "一個 Sitemap 檔案中包含的最大網址數量"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:21
msgid "urls"
msgstr "個網址"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:25
#: admin/page/html/options-sitemap.php:28
msgid "Sitemap entry"
msgstr "Sitemap 項目"

#. translators: %s: sitemap entry name.
#: admin/page/html/options-sitemap.php:34
msgid "Disable generation \"%s\" entry sitemap"
msgstr "停止產生項目 [%s] 的 Sitemap"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:42
#: admin/page/html/options-sitemap.php:45
msgid "Additional tags to sitemap"
msgstr "Sitemap 的擴充元素"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:48
msgid "Add last modification date for posts sitemap"
msgstr "於項目 [文章] 的 Sitemap 中加入最後更新時間"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:56
#: admin/page/html/options-sitemap.php:59
msgid "Posts sitemap"
msgstr "文章的 Sitemap"

#. translators: %s: sitemap entry name.
#: admin/page/html/options-sitemap.php:65
msgid "Disable generation \"%s\" post type sitemap"
msgstr "停止產生內容類型 [%s] 的 Sitemap"

#: admin/page/html/options-sitemap.php:75
#: admin/page/html/options-sitemap.php:78
msgid "Taxonomies sitemap"
msgstr "分類法的 Sitemap"

#. translators: %s: sitemap entry name.
#: admin/page/html/options-sitemap.php:84
msgid "Disable generation \"%s\" taxonomy sitemap"
msgstr "停止產生分類法 [%s] 的 Sitemap"

#: admin/page/html/tools.php:4
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: admin/page/html/tools.php:10
msgid "Analyze tables"
msgstr "分析資料表"

#: admin/page/html/tools.php:13
msgid "Optimize tables"
msgstr "最佳化資料表"

#: admin/page/html/tools.php:18
msgid "Clear transient option"
msgstr "清除暫時性設定"

#: admin/page/html/tools.php:22
msgid ""
"Transient option are safe to remove. They will be automatically regenerated "
"when require it."
msgstr "暫時性設定可以刪除的，於需要使用到的時候會自動生成新的暫時設定值。"

#. translators: %: Number of transient option.
#: admin/page/html/tools.php:25
msgid "%s transient in your database."
msgid_plural "%s transients in your database."
msgstr[0] "資料庫中有 %s 個暫時性設定。"

#: admin/page/opcache.php:18 admin/page/opcache.php:32
msgid "OPcache"
msgstr "OPcache"

#: admin/page/opcache.php:36
msgid "OPcache disabled."
msgstr "OPcache 已停用。"

#: admin/page/opcache.php:62
msgid "OPcache flushed successfully."
msgstr "OPcache 已成功清除。"

#: admin/page/opcache.php:65
msgid "OPcache flush failed."
msgstr "OPcache 清除失敗。"

#: admin/page/opcache.php:74
msgid "OPcache restarted successfully."
msgstr "OPcache 已成功重啟。"

#: admin/page/opcache.php:76
msgid "OPcache restart failed."
msgstr "OPcache 重啟失敗。"

#: admin/page/options.php:16 admin/page/options.php:55
msgid "Options"
msgstr "設定"

#: admin/page/options.php:32
msgid "Website frontend"
msgstr "網站前端"

#: admin/page/options.php:33
msgid "WordPress core function"
msgstr "WordPress 核心功能"

#: admin/page/options.php:39
msgid "WordPress sitemap"
msgstr "WordPress sitemap"

#: admin/page/options.php:41
msgctxt "sitemap provider"
msgid "posts"
msgstr "文章"

#: admin/page/options.php:42
msgctxt "sitemap provider"
msgid "taxonomies"
msgstr "分類法"

#: admin/page/options.php:43
msgctxt "sitemap provider"
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: admin/page/tools.php:18 admin/page/tools.php:42
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: admin/page/tools.php:81
msgid "Database tables analyzed successfully."
msgstr "資料表已成功分析。"

#: admin/page/tools.php:118
msgid "Database tables optimized successfully."
msgstr "資料表已成功最佳化。"

#: admin/page/tools.php:142
msgid "Clear transient option successfully."
msgstr "臨時設定已成功清除。"

#. translators: %s: Plugin name.
#: admin/plugins.php:33
msgid "Download %s"
msgstr "下載 \"%s\""

#: admin/plugins.php:34
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: admin/plugins.php:44
msgid "Sorry, you are not allowed to download plugin."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有下載外掛的權限。"

#: admin/plugins.php:49
msgid "Invalid plugin path."
msgstr "無效的外掛路徑。"

#: admin/plugins.php:60
msgid "Sorry, cannot find the plugin."
msgstr "很抱歉，找不到要下載的外掛。"

#: admin/plugins.php:85
msgid "Unable to generate zip file."
msgstr "無法產生壓縮檔。"

#: admin/plugins.php:88
msgid "Unable to open zip file for writing."
msgstr "無法開啟壓縮檔進行資料寫入。"

#: includes/image.php:26
msgid "Medium large"
msgstr "中大型尺寸"

#: includes/image.php:27
msgid "Post thumbnail"
msgstr "文章縮圖尺寸"

#: includes/image.php:29
msgid "WooCommerce thumbnail"
msgstr "WooCommerce 縮圖尺寸"

#: includes/image.php:30
msgid "WooCommerce image"
msgstr "WooCommerce 圖片尺寸"

#: includes/image.php:31
msgid "WooCommerce gallery thumbnail"
msgstr "WooCommerce 圖庫縮圖尺寸"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Execute now</strong> execute event, it will set the schedule "
#~ "event next execution time based on current time."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>立刻執行</strong> &mdash; 點擊 [立刻執行] 執行排程事件，週期性事件"
#~ "的下次執行時間將以目前時間為基準計算。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Quick Edit</strong> provides inline access to the metadata of "
#~ "your post, allowing you to update post details without leaving this "
#~ "screen."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>快速編輯</strong> &mdash; 點擊 [快速編輯] 連結便能進入文章的中繼資"
#~ "料編輯區段，讓使用者無須離開這個畫面就能更新文章的詳細資料。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>DELETE</strong> unschedule event, some event will be "
#~ "automatically create after you unscheduled."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>刪除</strong> &mdash; 點擊 [刪除] 取消排程事件，部分的排程事件於取"
#~ "消後將自動建立相同的排程事件。"

#~ msgid ""
#~ "Hovering over a row in the events list will display action links that "
#~ "allow you to manage your event. You can perform the following actions:"
#~ msgstr ""
#~ "將游標暫留於排程事件清單的資料列上，便會出現操作連結讓使用者管理排程事件。"
#~ "使用者可進行的操作如下:"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Cron event \"%s\" has been deleted. Event maybe automatically recreated."
#~ msgstr "排程事件 [%s] 成功刪除。 系統可能自動生成相同設定的排程事件。"

#, php-format
#~ msgid " (after %s)"
#~ msgstr " ( %s後 )"

#~ msgid "Disable show \"tag feed\" link"
#~ msgstr "停止顯示 [標籤] 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show ALL feed link"
#~ msgstr "停止顯示 全部 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show posts feed link"
#~ msgstr "停止顯示 文章 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show comments feed link"
#~ msgstr "停止顯示 留言 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show post comments feed link"
#~ msgstr "停止顯示 單篇內容留言 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show post type archive feed link"
#~ msgstr "停止顯示 內容類型彙整 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show category feed link"
#~ msgstr "停止顯示 分類 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show tag feed link"
#~ msgstr "停止顯示 標籤 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show taxonomy feed link"
#~ msgstr "停止顯示 分類法 資訊提供連結"

#~ msgid "Disable show author feed link"
#~ msgstr "停止顯示 作者 資訊提供連結"

#, php-format
#~ msgid "Cron event \"%s\" has been deleted"
#~ msgstr "排程事件 \"%s\" 已經刪除"

#~ msgid " (%s)"
#~ msgstr " ( %s )"

#, php-format
#~ msgid " ( %s )"
#~ msgstr " ( %s )"

#, php-format
#~ msgid "%d week"
#~ msgid_plural "%d weeks"
#~ msgstr[0] "%d "

#~ msgid "Next execution"
#~ msgstr "下次執行時間"
